我唔知可以點做 大方啲由佢？

我同女朋友就約1年 佢大我9年
中間離離合合好多次 連報警都試過 但最後都係一齊返
所有朋友都話我晒時間
但我覺得其實佢到現在好多了 我也有錯
咁難得可以繼續落去應該好好珍惜 而我當然是愛佢的

今個月月尾佢生日 話前度約佢食生日飯
我一句唔得 到最後吵交
因為呢個前度已經鬧過好多次交
跟住我就話你去都得但係一張相都唔可以有
唔可以佢再車你返屋企樓下 佢講左ok
都過咗幾日咁岩講起佢有一隻手握長期帶住
我知道嗰隻手額係佢同前度一人一隻
我話不如換左佢啦你揀一隻你鍾意嘅 佢當初話好。
但之後都揀唔啱
佢就有啲發脾氣就話算啦我除咗佢啦我呢個係我最大嘅讓步
其實我只不過係因為覺得隻眼幾靚平時又唔會除所以先帶着
唔關任何人事 你唔好咁小氣
到咗而家其實聽日就係佢哋食飯嘅日子
我呢幾日晚晚瞓唔着亦都有叫佢可唔可以唔去
同埋我話不如你將隻手握擺喺我屋企先
但係佢都係拒絕 佢話已經就左你但你就得寸進尺
跟住都係鬧交
我話其實可唔可以係我角度去諗下
佢就話其實講左好幾日我覺得好煩啊
唔好容人自擾啦 到而家都係冷戰緊

每一次都係我讓步 但呢件事真係令我晚晚訓唔著
雖然我相信佢地係冇野 但我真係好唔開心
試問一下有邊一個可以容忍到繼續帶情侶手額出去食生日飯 雖然佢現在除左
同埋老實講有啲令人相信佢會跟足晒我要佢做嘅
因為佢呃過我 我應該點做 唉

算尻數啦
條囡當你水泡咋

擺明有野

on9 個重點都唔係有冇相 有冇車佢 有冇手額 佢根本都無係你角度諗 係愛你就唔洗咁樣啦傻仔

啲人仲話我唔信佢

臭雞

On9 做男人做到你咁 死左佢算啦

咁佢冇尊重過你 你會信一個唔尊重自己既人

點解生日唔係同你食

食住你 男人做到你咁真係

咁我係咪好小氣 一啲都唔大方？

係囉你個名